依家聽番囍帖街同命硬真係有另一番感覺

囍帖街真係神曲早十幾年已經預示咗今日香港

等不到下一代 是嗎

回憶的堡壘 刹那已倒下 面對這 墳起的荒土 你註定學會瀟灑

誰狂怒 誰攔路 誰話我共誰 不登對 無能力與霸權比賽 還是可比他多老幾歲

等荊棘滿途全枯死 這盼望很悠長 撐到尾

看戰事多悠長 亦決心打到尾 心不死